大家冷靜少小

其實係應該用邊個

小小
少少

多少
大小

三小

烏賊娘個頭幾似撚頭